連仔幫手del po

散播左假消息

麻煩幫我del po以證視聽please

屌你老母 幾撚時識FC先出Post啊垃圾

屌你老母無撚腦 唔撚識FC先開Post你無資格上連登 腦都唔撚用

多謝連仔